.TH "jeu.h" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
jeu.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <iostream>\fP
.br
\fC#include <SFML/Graphics\&.hpp>\fP
.br
\fC#include 'input\&.h'\fP
.br
\fC#include <fstream>\fP
.br
\fC#include <string>\fP
.br
\fC#include <vector>\fP
.br
\fC#include <sstream>\fP
.br
\fC#include <utility>\fP
.br
\fC#include 'gestionmenu\&.h'\fP
.br

.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "class \fBHERO\fP"
.br
.ti -1c
.RI "class \fBJEU\fP"
.br
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const int \fBWIN_WIDTH\fP = 960"
.br
.RI "la largeur "
.ti -1c
.RI "const int \fBWIN_HEIGHT\fP = 640"
.br
.RI "lal longueur "
.ti -1c
.RI "const unsigned int \fBSPRITE\fP = 64"
.br
.RI "le sprite de l' hero 1 "
.ti -1c
.RI "const int \fBSPEED\fP = 10"
.br
.RI "la vitesse de l' heros "
.ti -1c
.RI "const int \fBBullet_SPEED\fP = 10"
.br
.RI "la vitesse de l arme utilisés "
.in -1c
.SH "Description détaillée"
.PP 

.PP
\fBAuteur\fP
.RS 4
AFA 
.RE
.PP
\fBVersion\fP
.RS 4
0\&.1 
.RE
.PP
\fBDate\fP
.RS 4
2022-05-12
.RE
.PP
\fBCopyright\fP
.RS 4
Copyright (c) 2022 
.RE
.PP

.SH "Documentation des variables"
.PP 
.SS "const int Bullet_SPEED = 10"

.PP
la vitesse de l arme utilisés 
.SS "const int SPEED = 10"

.PP
la vitesse de l' heros 
.SS "const unsigned int SPRITE = 64"

.PP
le sprite de l' hero 1 
.SS "const int WIN_HEIGHT = 640"

.PP
lal longueur 
.SS "const int WIN_WIDTH = 960"

.PP
la largeur 
.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
